131 打路人

721 831 101 131越嚟越多日子

可以出本日曆了

Sad but true

支屬元朗鄉黑警共和國

天水圍係香港共和國exclave

下...

你啱啱返到狗屋？

Yes sirsorry sir

做咩用警棍又要pprb 幫你拆

No sir sorry sir

畀你老婆我屌 get out

已登記做選民嘅入選舉事務處個網check下

［緊急］選民住址核查既回覆期限 1月31日截止 查中你你又唔回 就會取消投票資格

唔係諗唔過
好多籌款活動都會印日曆籌旗
本日曆紅假可以標紅色 所有港難日就標曬黑色
#認真mode #sosad

都係叫元朗聯合酋長國啱feel啲
#襯返UAE